齊影相唔救人絕對偽黃

明明咁多人可以打得到藍屍
之前有位popo 話靠你地革命真係死得
真係講得冇錯

5個月......你地可否升級進步下？

點解重要停留晚上街頭抗爭